721 遊行現場報導

721 遊行現場報導

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

法輪功開始行緊
啲樂隊聲喺屋企聽到

利申:靜間3點見

今日喺港島見到普通行必嘅警察都全部咩曬頭盔行咇。

我覺得係擺明show出嚟畀人睇 想嚇啲和理非嘅人唔敢去遊行， 想今日少啲人。
想製造 已經少咗人反對嘅效應。

大家唔好比佢呃到。

啱啱喺信德中心附近見到既。

行完書展過嚟

唔撚驚一人一啖口水浸撚死班狗

越係咁，我哋越要出嚟表態

今日上街 我哋一齊行落去

佢哋而家週街行， 擺明想嚇啲人唔敢去遊行。

推

驚閪咩！
好多自己友
利申已係CWB

我想問法輪功今日咩dress code

佢哋係著比和理非睇， 想嚇到佢哋唔敢出嚟遊行表態。

和理非唔好畀佢哋呃到呀。

今日上街 我哋一齊行落去

出門口

Yellow

發夢一陣見

我依家會去盧押道睇睇

玩埋輪班制，老弱5-6先出，後生早d行完休息一下，晚上再行過

應該住附近
陣間見！

今日應該少好多人

721 3點維園見
721 3點維園見
721 3點維園見

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

銅鑼灣站已經職員管理人潮

Come on 巴打，出黎啦

每次有人咁講，個日都好多人

去到先換衫

啱啱經過 警察總部 見到圍曬藍色白色嘅水馬

13：39盧押道

13：41
法輪功啱啱遊行到呢度盧押道修頓

黃衫白褲

揹曬頭盔

東鐵開始多人, 未出快d出

721!
5大訴求!

push

法輪功今次見到一批小朋友 法輪功今次見到一批小朋友

影唔切相

等陣就出
老鬼來了
維園見

出緊 班狗封左港鐵邊個站

修頓對出， 樹仁大學

修頓麥當勞對出， 試緊咪

123 試咪， one two

無事 屋企全家都出黎

要出嚟行見到呢啲只會覺得班黑警on9

軒尼詩道菲林明道交界發射台

咁少黑衣既 香港站

見到恆大學生會街站喺298電腦特區對出

東涌綫一車車出黎

聖約翰救傷隊到場擺站

推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

地點喺中國人壽大廈對面軒尼詩道

天樂裡街口有水站

今日玩到9點半

鵝頸橋底都有一隊聖約翰救傷隊站

睇到啲雪糕筒擺陣， 兩條電車路都肯定開嚟畀遊行。

登龍街聚集咗一批黑衣人， 應該係d100。

大西北出緊黎

光復香港
時代革命

行過公民黨站攞咗張banner

“ 成立獨立調查委員會”

有冇人知邊個位置會多啲full gear既人集合一齊打機？？

全家都出來。 港島北見

成車黑衫人(利申:天水圍人)

希慎廣場冷氣位聚集咗好多黑衣人等緊遊行

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

長遮，勇武派

港鐵站/商場已經隨時有狗/藍絲影相自己執生

有大陸親戚做緊武警 話佢地運左成批落黎 佢唔知我立場 傾閒計講左出黎

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

Sogo過馬路位都有一隊聖約翰救傷隊站

東角道同記利佐治街好多黑衣人聚集

Sogo過馬路位唔見有鐵馬， 應該肯定要開六條行車線。

黃金廣場對出攞咗張新民主同盟banner

“ 無線新聞 專職維穩 Boycott CCTVB”

叫人唔好再影相好無呀屌。。

我而家嘗試行入維園睇睇

天水圍人 西鐵8成黑

好多人 一齊實在衝突 警狗真係狗黎 唔比人行

劉細良喺惠康出面講緊

廢鐵港島線好似唔多人

希慎好多人

香港人最鐘意遲到

遊咗咁多， 有曬經驗㗎啦。

中央圖書館個邊;見到克警都Full Gear……

維記入口有法律講座

推呀，full gear既人一齊行安全啲，我得自己一個人

好少人

英皇道砲台山西行冇乜人

旺角都見到

入咗維園， 真係好曬好熱 ，終於明白點解啲人盡量唔入維園。

唔守線

如水

恆管

港島人
沖埋個涼就出

香港人準時遲到啫 大家一定出 食埋個飯出

邊到有物資站？

絕大部分都縮喺樹蔭下休息等緊出發

堅係見到 有兩個著任紅色衫既中年大叔
周圍影人

MK好多黑衫嚟緊

書展勁少人，希望去哂遊行啦

我都想知

其實今次終點喺灣仔修頓，其實full gear 打機人士應該行龍頭定直接去終點

集中去曬以下呢度講

7.21 大遊行 現場直播